寧願傷心 亦期望你多幾碌鳩去含

別這麼愛巨炮 但求自己啪緊也緊
曾經一起 未能射你 都清楚你極淫
愈中出你愈會興奮

曾經一起 亦含住你
寧願傷心 亦含住你總好過你手淫

無聲重作

錯撚晒就咪作啦